有冇人完全冇慶祝過聖誕？

幾千個手足被捕被自殺，完全冇心情慶祝。
祝各位聖誕新年平安

無慶祝過
唔知點叫慶祝
都係同FD食下飯咁
算唔算

點解要慶祝聖誕?

真係冇咩野心情！

無心情

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

唔算啦，講緊開party出去玩嗰啲

食餐飯仔都要既,

都要屌西ga

年年咁樣，可能會悶

年年都冇慶祝 今年更加唔想慶祝